[突發] [割蓆黨] 黃金海岸居民聯署反對分流東涌優質旅客, 未富先驕

事實證明其他中產區/豪宅區唔反對分流去邊地果度

長期開放禮賓府比祖國同胞參觀啦

香港呢d垃圾附屬地方咁都唔識討好主子

一於搞鳩班撚樣

長期開放支那軍營比支那人參觀，物以類聚。